simon條片算唔算有“”中國特色主義既被叫雞認罪“”片？

大陸你懂的

借個位嚟
已研發最新水魔法

【正視聽】Simon極有可能被老屈！